{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 호메르스 광안리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 チェックインは3時以降に可能で、チェックアウトは11時前までです。 追加で入室利用についてのご案内です。 チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時以前です。 また、追加で人数を増やす場合は、追加料金と寝具類の追加費用があります。 その他にも使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャウォルタオルはフロントで有料で購入でき、石鹸、シャンプー、ボディソープは無料で提供されます。 無料で駐車でき、無料Wi-Fiを使用できます。 朝食は毎週月曜日は休みで、火~木曜日には単品メニューを提供し、金~日曜日にはバイキングを提供します。 また、朝食の利用時間は7時から10時までで、月曜日は定休日です。 付帯施設としてはブロンクス、ダイニングホール、ウェディングホール、オデッセイホール、フロント、6ON ROOF TOP、ホメルスホールがあります。 これは入室利用についての案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室利用の追加料金や寝具の追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、追加で入室利用する場合は追加料金と寝具の追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで購入できるアメニティについて教えてください。",
            "answer": "フロントで使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャウォルタオルを有料で購入できます。また、石鹸、シャンプー、ボディソープは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で使用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供曜日とメニューについて教えてください。",
            "answer": "朝食は毎週月曜日は休みで、火曜日から木曜日までは単品メニューを提供し、金曜日から日曜日まではバイキングを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてブロンクス、ダイニングホール、ウェディングホール、オデッセイホール、フロント、6ON ROOF TOP、ホメルスホールがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内を教えてください。",
            "answer": "入室利用については、チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時以前です。また、追加で人数を増やす場合は追加料金と寝具類の追加費用があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 475
    }
}